好心人事入一入，麻煩哂

咁多位我唔見左個card holder(jack will )
22/10/2017
3D巴士線（往慈雲山方向）
晚上9點幾既車
入面有一張學生8達通，hall卡，城大學生證，身份證同回鄉證
最重要既係有老媽子幫我專登求既平安符，袋左好多年
拾到既話麻煩Tg 我，萬分感謝

因為淨係搭車果時拎過出黎，有慈雲山巴絲拾到都可以搵我
感謝大家

推

push

感謝巴打

Jack wills下話⋯

推 成日搭